點解女人可以變得咁快

我同個ex係地下情
同佢一齊三年幾今年一月尾分咗手
分手原因係因為佢唔知自己仲中唔中意我仲有唔想拍拖想自由
拍拖個時到第二年已經幾乎零身體接觸但係佢個時話自己中意我
拍拖個時即使佢啲friend 問佢佢都唔會承認同我一齊
前排有個friend見到佢同條新仔拖住手返屋企
之後我同佢啲 friend 講起先知佢同條仔一齊咗一個月
以為自己已經放低咗佢點解要比我知依啲野
原來我係真係只係一廂情願起佢心目中咁微不足道

其實我係咪算比人帽咗
樓主正柒頭做咗馬明都唔知
我中意你中意我咋 一直當你係兵咋

佢冇唔中意你 只係唔夠中意你姐

雞

好地地又點會同你地下情
仲要同其他人一齊，而啲朋友又知
努力收拾心情啦！
唔好留戀一個唔值得你愛嘅人

佢都咁樣講過
咁點解當初要同我一齊

佢唔係雞

所以自己知道咗會做對比
覺得自己咩都唔係
自己係佢心目中係0

照咁睇，佢...無變呀，佢一直就唔愛你，當你水泡咋

點解d字 咁大隻....

乜撚野地下情

女人就係善變

同我之前一樣喎，好彩幾個月就甩左

擺明做緊兵，一分手就好快同第2個一齊，又去旅行咁

搵你做水泡囉, 真係鐘意你點會3年地下情呀傻仔
佢冇變只係你睇唔透

啱啱一齊個時好sweet
真係feel到大家中意大家

Sorry 我噤錯左size

唔想比人知嘅拍拖

我e加完全唔敢拍拖了
覺得女人好古惑

個時佢仲話咩要認真讀書

佢起就散嘅時候先同人承認我同佢係一齊
即係散嘅一個禮拜前到

唉

其實我係咪算比人帽咗.....

咁都唔算，唔通要你面前扑埋先算？

你冇扑過先

你都好啊 拍左咁耐
我拍左2日渣 就話 比佢靜靜 之後就收左我皮
邊個夠我慘

睇下你個撚樣先